黎耀祥為無線抱不平：經常鬧TVB的人，我覺得沒有良心

黎耀祥：『經常鬧TVB的人，我覺得沒有良心。」

你未必同意黎耀祥這句說話，但要欣賞他夠膽說出想法，祥仔表示他會義無反顧地支持TVB，這是理解的，因為無線帶給他事業：「我入行那個年代當男主角的是梁朝偉、苗喬偉、黃日華，我已很清楚自己的位置、但我竟然可以44歲才第一次當男主角，之後十年亦有劇拍又得到廣告商鍾意，我覺得自己是賺多了。」

雖然現在有很多聲音反對無線，但祥仔覺得無線依然有它的存在價值：「我覺得好多觀眾依然需要TVB，即使幾差都好，因為不是每個人都有錢出去娛樂，很多人收工就是回家看電視。」既然多人收看，那應該要做得更好吧?

藝員價由市場決定

最近播映的《鳯弈》黎耀祥飾演太醫，角色亦正亦邪但對皇后忠心耿耿，現實中的黎耀祥對無線亦有深厚感情，不論網友對無線的批評，或者藝員對公司政策的不滿，如人工偏低等，祥仔亦會為無線護航：「我不敢說無線對藝員的待遇如何，但有一樣是絶對的，就是他給了一個很大的平台讓藝員得到觀眾認識，藝員可以利用知名度賺外快，當外面需要演員，很多時就想起TVB的藝員，而無線亦可以給藝員「秘撈」只要你不是去本地其他電視台工作，TVB是不管你的，那你要自己懂得揾食，那人工是不是很低?市場很快告訴你，當有日沒有人報讀訓練班，那無線就知道藝員市價了。」

收視低要學懂接受

黎耀祥不是「盲撐」TVB，他知道無線的收視及影響力今非昔比：「以前真的是大明星、大導演在電視城，現在不同了，就說收視吧，以前《巾幗梟雄》逼近《大長今》49點，現在加上mytvsuper才得廿幾點，少了一半，明白時代不同了，永遠都是以前好的，我那個年代就和《上海灘》比較又差很遠，現在大家選擇多了，那不如專注做好現有的客人吧，我覺得做生意沒有所謂，大前提是你有客人，沒有客人那行業就會被淘汰。」

冇人想知條廢柴狗啊過主啦

以為二十一世紀窮人娛樂只有電視既人好可憐

同意 亞視應該返生

思想仲停留係上個世紀

做假新聞好有良心咩？

佢44歲做到男主角關我咩事

佢地成班所謂兄弟都係撚樣黎

你未必同意黎耀祥這句說話，但要欣賞他夠膽說出想法，祥仔表示他會義無反顧地支持TVB，這是理解的，因為無線帶給他事業

垃撚圾
簡簡單單認自己係狗咪算囉

大太監依個朵你估流架

廢柴九

我覺得你無人性弱智添啦

啱呀支那五千年太監文化適合佢

係囉，市場調節呀嘛
廿年前好睇廿年後唔好睇點解要因為飲水思源去浪費時間選擇睇tvb
都唔講新聞部

你咪繼續拍俾你班支持者睇，憑乜話唔支持你嘅人無良心

怪人

佢代表左好多中國人/香港人嘅奴性心態
你地做生意唔係救世
唔好講到咁有使命感
做得好就有人支持
做得唔好就要接受批評
永遠將「tvb/政府/中國已經好好架喇」
「tvb/政府/中國係咁架啦你地唔好咁無良心啦」
掛喺嘴邊
將提出意見嘅視為有問題嘅人
係你地不思進取
呢個世界強者留低
無人需要可憐你

真係01

巾幗梟雄咪就係出左堆奶共廢老護旗手囉
惠英紅 鄧萃雯 梁烈唯 鄭家生 胡定欣
依家加多個黎耀祥落去

得喇得喇 你繼續做你嘅視帝啦 但係無觀眾欣賞你

之前扮豬無人理
死好命有個柴九比佢 先彈到上黎
之後d劇唔係做番黎耀祥 就係做番柴九 都唔知邊忽好戲

大前提是你有客人，沒有客人那行業就會被淘汰。

做娛樂既俾人投訴質素低 唔係自我檢討
而係第一時間話觀眾唔夠水平

唔係話屌劇集 係屌新聞 維穩呀

收嗲啦 係支那都搵唔到食既柒頭

大太監

仲有落咗地獄嘅岳華

口裡都係錢、錢、錢
哪裡有良知

why not both

其實一個宣傳渠道要做到俾完錢小左客 被一個城市大部份人抵制 真係好難 TVB 做到了

扮豬戈陣反而似番個人

佢係話唔睇佢哋嘅人自認為知識份子

見到佢就有聲

呢個價錢～你一定比得起～
快啲搵TVB營業部搵徐小姐啦～

黎耀祥單純由藝員角度出發 佢講嘅嘢都唔係錯到離晒譜
不過佢忽視咗無綫作新聞嘅事實

所以一齊玩個班都係垃圾。。。蕭正楠 黃翠如 曹永廉 黃浩然

鬧米飯班主没良心，不敢說無線對藝員的待遇如何

原來香港只有一個電視台，又唔知網上有大把台，又唔知而家可以冇電視但唔可以冇電話，唔怪得知會没落

良心個個唔同，我完全相信你係TVB良心
香港良心，唔係你杯茶

你未必同意黎耀祥這句說話，但要欣賞他夠膽說出想法

做乜鳩

假新聞

我覺得合理喎佢講得
當然係以佢角度同際遇出發

呢條撚樣都做到tvb 一哥真係時也命也
得番d 垃圾係tvb
諗起以前羅嘉良個d 有星味幾多
做咩角色都勁吸引

亞視永恆

對黎耀祥來講，tvb 係有恩於佢，要報恩米去law, 我讚你有情有義。

係大義上，cctvb 係香港人公敵，我地都係除之而後快，兩件獨立事件，我既不會鬧黎耀祥，不過我繼續抵制cctvb.

第2張什麼意思？？

哦
你慢慢等被淘汰啦bye

做得差 又唔鬧得
同d廢老一樣 成日話認同政府係廢 但係唔鬧得

其實我覺得tvb入面各個部門都應該同新聞部割席 你諗下做節目果班有唔少係黃 有心做但出到黎俾班老鼠屎搞到成鍋粥收皮 俾人屌兼冇人睇

我係佢地就唔忍 日日見一鑊就屌一鑊袁花果班撚樣啦

全世界係咪得香港要同電視台簽年約？
而唔係一套劇集一個約？

我對你好撚失望，幫殺人政權塗脂抹粉，你對得住香港人
CCTVB 我係一定放棄 ，等住做下一個亞視啦

收皮啦抱不平 報假新聞實有良心啦

期待ViuTV 慢慢做大

「我覺得好多觀眾依然需要TVB，即使幾差都好，因為不是每個人都有錢出去娛樂，很多人收工就是回家看電視。」

咁係因為政府發免費電視牌照、TVB有廣告錢賺
唔係TVB帶俾大家免費娛樂

以前有亞視，而家有其他電視台

抵你做死一世CCTVB

又係收成期論

你估入邊其他部門冇人嬲？出聲嗰個咪比人炒左囉

不思進取

係呀李寶安唔志在香港人，咁咪睇viu tv囉

入黎就係為左睇呢張GIF

呢條撚屌上次係機場見過佢
個樣成個死廢中咁

就係等呢張gif

應該係邪不能勝正 當年蕭正楠拿新人獎果時咁講

中國最後一個太監

即係舊屎係臭 不過冇得食嘅時候點都要食?

以為自己係邊個

tvb 對佢梗係有價值啦，咁既垃圾都捧上位

我只想同佢講大把免費同極低價娛樂
例如上網

條片已成遺失既歷史youtube del晒

佢喺我眼中永遠都係豬八戒

返去大陸做垃圾劇配角襯托垃圾既垃圾

證明佢思維仲好陳舊 仲以為係日頭猛做
食過晚飯輕鬆下去睇歡樂今宵
先唔講無綫新聞已經淪落到同大公文匯齊名
而家仲有咩劇集帶到社會熱話呢？

做韓信呢個胯夫幾好呀

我寧願日日開住個rthk32
都唔會想開tvb 多個一個鐘

而家長開32台嘅觀眾
隨時仲多過翡翠台
好似11/19晚 全世界都mon住理大
唔係我老母轉下台我都唔記得無綫台慶

你間仆街公司都好撚冇良心

Tvb新聞影響台image

全世界得你一間電視台咩

有幾可見到係TVB撈得掂而仲留係TVB既偽人會拍戲
講緊既係真係上電影大銀幕又彈得起
佘詩曼都搣唔甩陣劇味,黎耀祥呢D更加永遠走唔到出去
林家棟就醒好多,拎金像獎,又做埋導演
高峰期既劇真心高質

佢可能覺得新聞部同佢係分開

屋企部電視喺用嚟玩switch 唔喺用嚟睇TVB咁浪費 啲粗製濫造 毫無趣味 意義嘅內容 真喺睇嚟都哂時間

收撚皮啦

你條撚樣有今日都係高登仔捧你上去架食屎狗

其實有幾多人睇過內文先屌佢 當然唔無話佢講得岩，但佢嘅論點冇講過同tvb新聞有關

唔好擦存在感二師兄

係cctvb 返工的人更沒有良心

嘩...黎耀祥喎....不如TVB直接拍北上叫雞啦,收視實爆登
仲有
黎耀祥係有批評稻草人
大部人都係批評緊個新聞部唔公正
佢話人經常鬧TVB係因為劇習太膠
係喺到曲解人啲嘅批評黎耀祥喎 巾過狗雄

邊止
仲有成堆自閹嘅少數派同一大堆喺牆內細細個就俾人閹咗嘅

但觀眾又唔係藝員 點解唔可以批評TVB

大太監就真 唔好侮辱豬八戒

其實佢係認質素低, 唔係話觀眾唔夠水平, 不過話觀眾自詡知識份子/忘本, 終歸都係唔肯自我檢討

黎耀祥:

自己製造惡性循環咪變亞視囉 又賴落冇人做先加人工 有料既你地都唔會留啦 你有咩本事留人?

講到尾咪又係為利益

藍絲諗野真係痴鳩線，唔食個間餐廳係唔食個個人錯，唔睇個個電視台又係唔睇個個人錯

你執柒咗個tvb
推多幾個免費牌出嚟
咪比到更多機會其他藝人上位

屌你老母tvb下下雪藏d唔順眼演員, 用嚟用去嗰幾個, 唔比機會其他人
你順風順水上到位咪多撚謝佢

幾多人喺tvb做成世得個桔又唔諗下

睇完內文更加想屌佢 啲語氣懶係串 講嘢完全冇point 成個廢中廢老咁

(一) "黎耀祥：「經常鬧TVB的人，我覺得沒有良心。」"
有良心先會鬧TVB呀！問題唔係鬧唔鬧，而係鬧得有冇道理！冇道理亂鬧就話冇良心啫，為公義鬧得有道理又點會冇良心？

(二) "你未必同意黎耀祥這句說話，但要欣賞他夠膽說出想法"
夠膽講真理，就話欣賞啫。夠膽講歪理，只會更鄙視呢種人無恥，唔通都欣賞？

(三) "祥仔表示他會義無反顧地支持TVB，這是理解的，因為無線帶給他事業"
咪係囉，你支持TVB，只不過因為佢帶給你事業啫，唔係TVB做得啱，唔係TVB做得好喎。

(四) "我覺得好多觀眾依然需要TVB，即使幾差都好"
差就應該被淘汰！應該換第二個電視台牌去做，冇理由仲需要TVB！

(五) "因為不是每個人都有錢出去娛樂，很多人收工就是回家看電視。"
而家係網上娛樂年代喇，大把免費網上節目，仲睇TVB咩？

結論：鄙視黎耀祥！

佢都講明左冇人入TVB佢自己會消亡
打爆佢d廣告商 迫佢係香港消失

就算睇電視
講財經可以直接睇bloomberg/cnbc
講劇又唔夠日劇美劇高質
講綜藝連抄南韓嘅能力都無
講sell本土又唔夠viu，仲要全世界知你出賣香港人
講親中/了解中國潮流我直接睇湖南浙江江蘇三大衛視唔好？

TVB依家都唔知係乜撚嘢定位
仲以為以前咁得無綫亞視之後個個含淚睇TVB咩

佢連自己點紅得起都唔知 如果柴九個角色係奴性心態你估仲無人睇

佢論點未 tvb值得支持 因為好多人由細睇到大(情懷論)
你唔睇大把人睇(係大把人睇咁佢抱咩不平 你係掂既話唔洗係度r支持喇)
仲有幫埋奴隸主(tvb)講好說話 自扁身價
呢d咁港奴既說話真係得傻既先講得出

😒

死返去大灣區拍劇啦

多情自古空餘恨

又係紅底01

佢又唔係撐政府 係撐公司啫
又無話撐新聞部
唔駛話佢藍絲祥掛
利申：未追post 但預知到你地會話藍絲所以屌定先

當努侵： Tvb fake news

羅嘉良 套套都好撚勁
特別係果套 創世紀
總共 重睇左3次

幫TVB講好說話嘅心,我覺得冇良心

仲有youtube等等

果然真係一隻狗

我覺得好多人依然需要食屎，即使幾差都好，因為不是每個人都有錢出去食飯，很多人收工就是回家食屎。
明知係垃圾都要接受 咩邏輯呀

其實兩樣都屌

照妖鏡

擦鞋擦到44歲先上位
檢討下啦

太監祥

點解唔係掉返轉諗
以前香港人支持左TVB咁耐,冇觀眾你揾鬼同你落廣告
但係TVB冇進步都算,仲要幫支共做紅媒拍埋d類似厲害了我的蟈節目洗人腦
衣家係邊個冇良心為左奶共維穏連觀眾都出賣

有撚得比
你而家睇返嗰陣羅嘉良陳錦鴻郭晉安d演技
係高班過黎耀祥好多
黎耀祥呢條友做咗幾十年都無內心戲
全部好撚表面

垃圾祥

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀（帶不反）
12.2 廣告界五天罷工

我入行那個年代當男主角的是梁朝偉、苗喬偉、黃日華，我已很清楚自己的位置、但我竟然可以44歲才第一次當男主角
真係可悲，有料ge都離開左tvb，俾呢d垃圾上位

市場唔需要既 自然會淘汰 岩呀
但宜家講緊係一個免費電視台
報新聞唔撚中立呀嘛你老母
我話鳩知你劇集點咩
幾撚多老人家比你班仆街洗撚曬腦呀?

佢都係做豬八戒最好睇

算啦...佢都無講立場個啲野...質數既野無競爭自然唔會有進步...你試下有4,5個台同佢一齊拍劇...

幫你推廣到全城滋擾

一見到個post 就想出依張圖

cctvb都就執

係，拍返埋以前嗰班度真係挽鞋都未夠班

係醒嘅
知道自己出去搵唔到食
疊埋心水係tvb 做一世劉醒
好過爛鳩ming個啲所謂中立偏黃啦

我覺得好多觀眾依然需要TVB，即使幾差都好，因為不是每個人都有錢出去娛樂，很多人收工就是回家看電視。

得罪講句 免費娛樂大把比tvb高質
窮唔係問題 懶係先係

上年佢做仆街風水佬做得幾入型入格

黨01不嬲都係CCTVB打手，
寫過「無綫真係香港人電視台晨早到晚都有靚女主持同你打打氣」。
網上討論CCTVB靚女主播就話咁快抄，其他台靚仔靚女邊有咁快講？
可以google下佢報tvb主播有幾多，now同cable夾埋有幾多？

其實真係唔覺得佢好戲
唔知點解個個當年見到柴九就high晒
頂多係劇本台詞寫得好 唔係佢好戲囉

巴打你講得超好

收皮啦CCTVB

睇完篇文 佢都係唔明cctvb點解比人針對

次次見到喱隻柴9就好撚想笑
個仔群埋啲富二代到 屋企又唔係真係有過人
自己就要小丑去養個敗家仔
書就讀唔到 可能英文都叫吹得兩咀嘅

尤其是曾經紅過/揾過大錢果班最唔識諗，覺得明明以前得點解而家唔得，反而話人地唔buy係人地走寶。
香港d廠搬上中國果時都經歷過結構性轉型，世界大趨勢就係咁，你自己唔轉/唔到係你on9。

都唔知邊個沒有良心囉,你俾左免費娛樂啲窮人,
啲窮人睇你就係俾左碗飯你吃囉,
睇唔睇到窮人都唔睇既ATV死得幾慘呀?
窮人無娛樂唔會死,你無飯吃會死囉.
報新聞作古仔咁作,惡意抺黑示威者,咁就叫有良心呀?
你係啲免費娛樂入面加左毒藥毒害啲窮人呀!
你就係咁樣報復你啲衣食父母呀?呢個就係你既良心?
無線新聞,出賣港人
無線新聞,毒害港人

柴九都係靠高登仔棒紅佢
宜家為錢奶共
正廢柴

好慘，唯一嘅娛樂竟然係tvb

無人睇既人就係屎帝

吓？佢自己都走咗上大陸拍戲

不如調返轉諗吓點解tvb成日俾人鬧

暗星又想r撈阿

香港良心

傻撚左？

岩呀 死呀 傷呀 比人拉果d 唔撚係你個仔丫嗎

你就冇良心
睇下冇良心電視係點播新聞嘅

er...好似最平買部smartphone先2千幾蚊，要幾折墮先會以電視仲要係tvb為娛樂
btw,視帝好嘢，RMB好味

人地個仔帶撈揸名車添啦

黎耀祥：『經常鬧TVB的人，我覺得沒有良心。」

你未必同意黎耀祥這句說話，但要欣賞他夠膽說出想法

HK01 記者你有病呀? 如果我話「希特拉係大英雄」, 你駛唔駛欣賞我夠膽說出想法?

維穩01

又唔係完全錯哂
特別係自由市場嗰part
香港人自己最鍾意做爛市

不過話要靠tvb娛樂係得啖笑
同埋唔好講到人唔識飲水思源咁
因為tvb係搵錢 唔係義工

因為唔係講緊新聞部 佢自己唔係新聞部員工

Agger

新聞報導得良知喪盡,地球人公認咗.唔係只得大部份港人咁覺得,係地球人啵.

重點佢個仔好似係老美添

公道講句，佢做戲係 CCTVB 來講算好。
佢對 CCTVB 忠心只因佢真係挨到出頭，風光時仲有影響同搵錢能力。

曹永廉練好玉莖重生未

CCTVB喪盡天良.
被人咬甩耳仔嘅議員係按燒山講去做和事佬和理非.勸阻條攞刀捅咗三四個男女嘅恐怖份子. 並非衝突,襲擊,被襲擊嘅一方嚟.
被人捅果個家庭到家下亦無媒體採訪過佢地,到底發生乜事.被捅嘅三四個連連黑衫都無着,街坊嚟,屌你老母HI.

現型啦

自己俾時代淘汰屌返人冇良心轉頭?
你公司報假新聞毒害市民搞到人家庭破碎個陣唔見你講良心?

呢半年令我明白明星真係一種好低賤嘅職業
以前d偶像全撚部幻滅哂,正仆街

終於知道你點解可以拎視帝？正仆街

帶畀你事業 = 間電視台無問題？
歸根究底咪又係自私撚，如果無綫今日cut你片酬叫你同佢共度時艱，你應該第一個衝出嚟反。
不如話係自己無能力離開無綫，所以點都要保駕護航。

正7頭祥

真

我鬧就無鬧 我無睇好耐姐～

問題係 就算cctvb唔係假新聞 都仍然係一舊垃圾

咁你呢 拋棄十幾年條女跟第二個走？

只有你需要tvb

理解既，做人唔應該忘本

收皮啦你 勁fight哥黃架

義士都割？

要麗的翻生呀嘛，無良心呀你

狗

佢44歲先做到主角
仲話TVB有良心
睇怕呢條片都係收錢拍
44歲呀
人地廿鳩幾歲就做主角
比人埋左十鳩幾年
到無晒啲似樣嘅新人入行擔正個時
先比佢個主角佢做
咁都叫有良心
佢個良心都幾賤下

仆街啦

阿祥哥 你會唔會倒撚轉左黎講
係香港人陪左你地咁多年 養左你班冇良心既畜牲咁多年
成班廢柴高層 冚班藝人 全部都係食屎大 無一個敢出聲
新聞乜撚重要鏡頭、真相、疑點唔撚報
淨係識歪曲事實想洗人腦
做乜撚野電視台 執柒左佢啦 衰撚過亞視 我屌你老母個臭閪
依家你播乜撚野我都唔撚開你個台架喇

識個順德親戚做婚嫁生意，買一隻餅係黎耀祥代言，係順德漁村集團出，間舖狂播黎耀祥廣告。
上年6月某日坐咗喺間舖一個鐘，得一個人入去買嘢，唔係買佢隻餅。

佢讀果間中學今年仲借場比cctvb 拍台慶d片添啦
垃圾學校專出垃圾

其實就係因為無線霸權，佢先咁遲先可以上位……佢明唔明呢個道理？

如果做得差 而又唔去反省 反而鬧個啲反對既人 咁同仆街林奠政府有咩分別

on9架ma

咁係人都有自由嘅，有權選擇自己睇咩，好似黃藍食店咁，咁佢做得好就自然有人睇，佢做得差咁冇人睇都好正常啫，唔通佢做得差我哋要睇佢咩？

反正而家有大把娛樂，有智能電話、youtube、Netflix、遊戲、新聞、電子書、其他網上平台，就算就咁上個網都大把嘢睇，唔講電子嘢，你都可以做吓其他嘢，好似運動呀、食飯呀、沖涼呀、做功課呀、睇書溫書呀、玩玩具呀、沉思發呆諗吓嘢諗吓問題呀之類啦，而且又有其他電視台，viutv同香港開電視，佢播啲咩鳳弈我不如轉台睇有線個香港開電視好過啦

同埋我都幾唔認同佢講話以前點以前點，就算我以前係有睇過tvb，都唔代表我而家會睇，時代轉變好多嘢都好難講，就好似話我以前會用好易通咁，你而家會唔會走去撳吓部好易通快譯通去查字典？直接Google好過啦重慢慢同你撳咩，好多嘢隨著時代嘅轉變淘汰係一件好正常不過嘅事啫，我部好易通放喺屋企叫做當個回憶吓，當年買呢部嘢都唔平，要成幾千銀

即使幾差都好
咁咪讓路囉，一定要發牌俾垃圾

無線帶給他事業

無線帶給我們假新聞

一台獨大無問題架，但係要獨大都仲要keep住精益求精，並唔係故步自封甚至乎不斷退步。

無線以前收視郁下都20幾30點，而家呢？
台慶仲要計幾日都只係20幾點。

而家娛樂多咗，睇電視嘅人係少咗，但代表可以啲濕鳩劇播足7日？連綜藝節目錢都省？一係就做啲呀爺廚房、食平D呢類求奇搵兩個人教煮嘢食，連外景都省翻。少咗人睇，少啲budget我都明，但而家連劇都唔拍播推大陸劇，60幾80集一星期播足7日食晒啲時間。套嘢係好睇嘅，上網一早睇晒洗等你tvb慢慢播咩。

仲有，做得大電視台唔該有少少社會責任。
做中央喉舌日日大灣區之餘仲要新聞cut 頭cut尾咁播。
唔係要歸黃，但起碼咪藍到咁，完全是非黑白不分。
直播映到黑警濫暴濫權，轉頭cut映，最大電視台？
為人服務定為黨服務呀？

Btw，佢講話咩人工低係畀個機會你，點解咁撚似啲無良僱主成日講嘅嘢咁嘅 啲無良僱主成日都話咩我畀份工你你已經要感恩，係畀你學嘢，唔好計較價錢之類 屌佢老母而家做免費勞工咩

啲人成日話上一代啲人奴性重，今日黎耀祥印證咗呢樣嘢係真

良心？cctvb養大我啊？你都onlun79

咪係
我寧願睇Netflix 都唔會睇cctvb

係有良心就係佢30歲畀佢上位啦，正傻閪

八戒 出少句聲啦 以為自己真係好撚有料
你係豬嚟㗎咋

佢有代言d咩？

泡菜劇同cctbb，我寧願睇泡菜劇，雖然我冇睇過

仲有viutv,所以冇tvb都冇所謂

如果佢仲係茄呢啡，你估佢會唔會咁講??

其實已經玩到爛亦都冇人會再信
唔好咁天真啦

佢既言論同逃緊生一樣
係典型既收成期 自私撚先講得出

做死狗の奴性之極致
唔洗認真睇，真係得啖笑

現時：
順德漁村集團
大哥傳奇（支那手機game）
安泰NMN9000

呢d人就冇良心啦

佢放返條大氣電波出嚟一樣有人可以提供平台俾藝人架

點樣無良心？
Tvb養大我？
我屌你tvb要問過你條撚樣？
你就真係無良心
香港人養大你

食屎啦!!!!!

做狗做到傻撚咗

咁又好似講得啱，不過如果佢做咗咁多年都重係茄呢啡，佢講咩都唔會有人理，因為根本無人識，連名都未必知

的確無 tvb佢邊有而家成就，點揾到咁多，就算全世界都插 tvb, 佢都唔應該數埋一份，佢撑公司真係應份，自古恩義兩難全
我最多繼續抵制 tvb, 不過唔抵制柴九哥

Cctvb 新聞部等於 港共既狗隊

冇鬧，因為冇睇
最多鬧啲廣告商

拉偽人POST 再開BLOCK

拋妻棄子話人冇良心

胡定欣都係？

佢個款淨係啱做柴九/太監 本身就係個角色成就演技
再睇返佢而家拍嗰部大陸劇入面個謀士角色就會覺得好奇怪
唔似都算 係完全無演技可言
如果佢係做返公公 可能佢又會再一次爆紅

有晚經過個廳望左眼套支那劇
以為佢又係做太監

佢個款似 把聲又似

佢的確係劇中已經淨左身

吔屎啦你
仲以為自己影帝咩
奶共奶飽佢啦

我覺得睇tvb,做tvb，尢其幫tvb講嘢更加冇良心

TVB我屌你老母

俾飯你食 乜撚都得
講多曬氣 叼你老味

支那01

未懼身上被子彈留痕

really?

黎耀祥最好戲應該係畢打自己人做社長

冇人想知你點諗 收嗲啦

其實我屋企兩老被我講到最近都唔睇cctvb

收皮啦豬八戒

為錢講野
講咩撚良心
落地獄啦

ON9，連人地屌TVB乜嘢都唔知

與魔鬼同行
完

行開d啦老野

連登仔 評價一個人,真係先睇佢政治立場

之前佢做韓信, 個個都讚佢做得好
家陣佢奶共, 就即刻批評到佢一文不值

如果佢撐示威者既話
我相信連登仔 一定又要調番轉, 讚佢演技精湛

調轉頭咁講 如果TVB 冇男主角佢做既話
今日佢呢個訪問係屌定撐呢我睇唔透

Who?

你返大陸做返2打6啦

為tvb護航嘅係無良知

就係人數太少結果先會咁 個個大粒出黎屌你估邊個會俾人炒

Tvb大多數人選擇左寧願得罪香港人 就變成宜家個局面

佢個廣告係幫你宣傳「全城滋擾」
講唔撚正都出到街

呢個原理其實同罷工一樣 點解罷工次次都搞唔成...因為打工仔唔敢得罪老細驚冇工開，咪個個都返工囉 罷工嗰啲少數人咪比老闆炒 個個都唸緊得我一個人企出嚟咪好似上次發聲比人炒嗰條友咁 然後唔會再有人企出嚟

tvb唔再播新聞，就應該冇人反
不過個牌就88

唔係 多一個免費選擇姐

咁計我哋鬧林鄭都係無良心啦?佢畀$500個乞兒吖
嘩屌
tvb畀飯你食我有得分?關我撚事咩
你做戲又唔係好睇
再講我要睇新聞 可以睇now 立場 rthk 睇apple 就係唔撚睇你tvb 因為你啲先真係無良心
作新聞維穩 欺騙觀眾
點解香港人會係咁屌tvb?你作為一份子你無反省過?
仲有你條大灣祥
你都有份欺騙觀眾
話咩tvb個死人機頂盒全大灣區都收到
一早有人出嚟屌收唔撚到
你有冇道德㗎
夠膽企出嚟講大話都得嘅

一句講曬，佢同cctvb既關係係建基於利益上
無利益，條撚屌就唔會幫cctvb。既得利益者

但我竟然可以44歲才第一次當男主角

蜀中無大將

兩樣都屌

最撚慘既係cctvb無得cut

Tvb養大我咩？點解唔鬧得

過氣cctvb偽人

黎耀祥.gif

係俾你做到男主角
但你個款2 線格
上唔到1 線呢

其實佢無講錯，佢只係指出
- 老人家接收唔到新題材
- 無其他娛樂嘅人焗住睇，無議價能力
- tvb係演員讚知名度嘅平台，拍tvb從來唔可以係唯一正職

我哋屌佢啲劇垃圾正正係佢target audience係老人家。其實小朋友未大未有咁多娛樂之前，佢哋可以拍好少少等下一代有個好回憶同印象，呢個係sustainability嘅問題，廢老死晒佢真係執笠

同埋最最最可恥嘅係佢做黨媒，唔忠實報道。呢點柴犬係無評論過

即使幾差都好，因為不是每個人都有錢出去娛樂，很多人收工就是回家看電視。

佢都知係差架原來

原圖係咩字幕

人高空工作有保障

呢行係咁架啦
怪就怪觀眾鐘意靚仔靚女啦
年中大把綠葉配角捱10幾20年都無人賞識
佢上到位咪算係咁囉 仲要拎3次視帝

重點唔係討論TVB對藝員的待遇
係CCTVB 成日作新聞，立場偏頗呀。
少左一半觀眾同俾經常人鬧係因為俾人杯葛緊，唔關時代事。

另外，佢點對你好係你既事。
我冇睇 TVB好耐，佢對我做過咩？良乜撚野心？
唔 o岩就屌架啦！

自己冇料但受咗人地恩惠
就要義無反顧地撐
同班保皇狗一樣

問吓佢無綫新聞報道偏頗有咩睇法先

佢對你有恩所以我要對佢報恩？
而家你食飯我會飽㗎？

又盲反

蜀中無大將先到佢，以前羅嘉良古天樂個D先主角樣，唔係走晒佢一世二打六咋

仲有咩人睇cctvb

好多人以為幫CCTVB 拍劇就係藝術家.

我連乜野TVB有恩於佢都唔認同
同老細開間公司提供工作機會就對人有恩有乜分別?
唔係佢個陣有觀眾緣會比佢紅?
唔紅個啲藝人唔好話低人工 直頭乞衣價有眼見
就算你真係覺TVB對你有恩 唔代表唔批評得佢其他野
學上面有人講佢自私 自己好景就算

唔係喎
當年韓信好出色

第二版先有

自己食左3，40年屎TBB咩待遇心照喇 自己好彩人到中年上到位... 就要其他人繼續食屎...

屌那星，
咪就係佢呢啲人，
永遠恃住有基本盤，
做到幾閪都有人睇，
不思進取，
最後咪俾時代淘汰

垃圾食屎狗

即使幾差都好

自私撚 港豬一隻 不用理會

因為你地冇良心所以先比人屌呀ON99

Cctvb新聞又好有良心？

冇返對，始終係我家兩老精神食糧。

利申，自己冇睇好耐，特別喺新聞聯播

條友都on撚9
風平浪靜果陣藝人可以叫價好高
依家咁樣 藝人只係一個普通人

黃子華睇得好通

阿嬸都識上網搵野睇
低收入其實都唔一定要睇無線既

食最後呢幾年喺香港嘅老本搵人仔啦。
你喺香港無之後㗎啦

經常撐cctvb的人，我覺得沒有良心

TVB版鄧小強

收皮啦！
你問下無線新聞良心去咗邊先啦！

狗奴才 奴味重撚到

WHO ?

收撚皮啦

好學唔學 亞視咁大個版係度都要步佢後塵

講真
呢間tvb 已經唔六叔果間 電視台
好多藝人出走
又無人情味

很多人現在回家開Netflix啦
重開電視

On9

你未必認同葉繼歡的行為，但不得不欣賞他對財富追求的勇氣

佢講演藝方面, 咁我都相信有批有心人係想拍好劇做好綜藝節目, 但而家係屌CCTVB偏頗新聞內容, 搵人扮受害者家人同勇武做假新聞, 濫用香港畸形嘅一台獨大優勢發放誤導資訊, 你啲劇垃圾其實冇乜人care, 個個都有NETFLIX HBO, 仲邊尻個睇你啲劇, 但幫權力機構宣傳錯誤資訊假消息就係錯

條友演太監演到入晒腦

其實真係仲好多人睇電視劇，不過唔睇你TVB姐
個市場根本就係愈來愈大，係你TVB自己萎縮緊

琴日睇過兩眼 d綜藝係多番d新意既
劇果d就真係冇睇好多年 對上一次睇都係為左睇馬壯搞gag
新聞就垃圾黎 睇完衰過唔睇

韓信都唔係主角

真wo

完全係奴隸心態

「我不敢說無線對藝員的待遇如何，但有一樣是絶對的，就是他給了一個很大的平台讓藝員得到觀眾認識，藝員可以利用知名度賺外快，當外面需要演員，很多時就想起TVB的藝員，而無線亦可以給藝員「秘撈」只要你不是去本地其他電視台工作，TVB是不管你的，那你要自己懂得揾食，那人工是不是很低?市場很快告訴你，當有日沒有人報讀訓練班，那無線就知道藝員市價了。」

講到冇tvb死 佢係唯一選擇咁
連我屋企件80歲廢老都識上YouTube 睇中國電視劇啦

壟斷之後
做走狗，做權貴喉舌，播毒
打著個招牌提供所謂免費娛樂
就叫有良心
咁個老豆俾飯個女食
然後大條道理晚晚強姦佢
咁個女去報警，係咪都係冇良心？

又護犬黎伯你近排冇工開咩 好等錢洗？

黎耀祥自己都挨左十鳩幾廿年先做到柴九
你唔是話咁係正常啊?

躝啦 廢狗

我非常欣賞佢申請被扺制

唔講新聞台既仆街野，作為一個娛樂大眾既電視台，劇集/音樂節目/綜藝節目都已經唔合格啦，一個節目，一個主題翻炒又翻炒。
同四大唱片公司反面搞到捧班唔識唱歌既人做歌手，連個樂壇都比你隊死埋，唔屌tvb就真係無良心